廳個電視成日俾人拎黎跑馬專用真係好撚煩

全部馬匹準備妥當

同意

一起步既時候呀

沙田四班千四米賽事隨時預備起步

要嗌埋預備先

好嘈

屋企裝多部電視就解決到，而家啲電視平咗好多了

係，但應該賭個個自己匿埋用個細MON賭，唔好係到獻世，話晒都公眾地方

成日以為自己決勝千里之外

收皮啦